\section{Famille Stewart \index[noms]{Stewart, Walter} / Bruce \index[noms]{Bruce, Margery}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1454_I1449}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Walter Stewart \index[noms]{Stewart, Walter}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1292}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}pouse, Margery Bruce \index[noms]{Bruce, Margery} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1316}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 24 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1326}, \`{a} l'\^{a}ge de 34 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Margery Bruce \index[noms]{Bruce, Margery}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Robert\_I Bruce \index[noms]{Bruce, Robert\_I} \textit{[1274 - 1329]} et de Isobel of\_Mar  \index[noms]{, Isobel of\_Mar} \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1316}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1454_I1449.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1315}, Walter Stewart \index[noms]{Stewart, Walter}\textit{[1292]}, \^{a}g\'{e} de 23 ans, \'{e}pousa Margery Bruce \index[noms]{Bruce, Margery}.
Ils eurent 1 enfant : Robert\_II  \index[noms]{, Robert\_II} \textit{[1316 \footnote{.} - 1390 \footnote{.}]}.
\clearpage
